有線上線一問

利申:筲箕灣私樓,用緊HKBN 100M+電話$158
HKBN冇心同我傾續約，想轉台。
想問下呢家有線上網仲係唔係好似以前咁MODEM上網定係直接有個HUB插線?
穩唔穩定?想問下有冇有線人可以POST下speedtest?
有冇巴絲有推介?只要100M夠晒啦
(問過now要$198 100M上網..)